紅隧 - 打份工啫，唔講以為紅隧你有份tim

btw, 紅隧管理機構：俊和隧道管理有限公司

原來要比錢，唔怪得咁激動

間公司要員工自己補錢咁撚仆街
咁即係免費俾車過呢條橋唔work？